齊齊分析吓要點做先有真雙普選/獨立

首先我地要清楚真雙普選/獨立嘅目的
1. 不受中國影響
2. 無篩選一人一票選特首
3. 無篩選一人一票選立法會議員

好啦，到方法
1. 中國送
2. 主流: 自己救(體制內抗爭)-進攻功能組別
3. 美國幫

咁中國送就無咩可能嘅
主要講自己救同美國幫

自己救呢就基本上係根據基本法再
普選立法會>普選特首>不受中國影響

1. 普選立法會
我地睇吓基本法先

（二）除第一屆立法會外，上述選舉委員會即本法附件一規定的選舉委員會。上述分區直接選舉的選區劃分、投票辦法，各個功能界別和法定團體的劃分、議員名額的分配、選舉辦法及選舉委員會選舉議員的辦法，由香港特別行政區政府提出並經立法會通過的選舉法加以規定。
咁即係咩意思呢？
即係你立法會過半，都要由政府提出新嘅選舉辦法，你先可以再通過；即喺同中國送係無分別嘅。

2. 普選特首
再睇吓基本法先

七﹑二○○七年以後各任行政長官的產生辦法如需修改，須經立法會全體議員三分之二多數通過，行政長官同意，並報全國人民代表大會常務委員會批准。
咁即係咩意思呢？
即係就算中國真喺送咗普選立法會比你，然後再選過，又真係過三分之二，你都仲要佢送多個普選特首比你。

3. 不受中國影響
如果中國真係送咗真雙普選比你，咁我都相信依個會自動達成嘅。

再講吓美國幫
主流：美國實幫你嘅咩？
1. 香港都真係幾值錢，美國係幫我地嘅同時一定會得到一啲利益
2. 美國真喺好驚中國取代佢地位(無人奶佢)，而家中國咁嘅情況，對美國黎講喺一個好機會

咁我就唔睇依啲嘅
問題喺睇返前2個方法
除咗美國(外國)幫之外，其實喺無辦法

咁而家喺咪咩都唔洗做呢?
唔喺，我覺得可以做以下嘅嘢
首先我好支持資源論嘅，所以進攻功能組別未嘗不可
但係
1. 要比美國知只係為咗資源
2. 參選人要講低資源點用
3. 參選人要講明要求取消功能組別
咁點同美國講大家都做咗好耐啦
只喺要講清楚我地求嘅嘢，同埋做緊嘅嘢(進攻功能組別)嘅目的

總結: 我地只有求人幫一條出路

以而家吹既風為例
進攻功能組別OVER 64比例 民選到個新特首出黎 咁中共會唔會收命呢個民選既做?
可能講太遠
跳去民選立會議員喇,唔會好似之前咁DQ?DQ左之後又點?同美國講人權法制裁佢地?
又可能講太遠
唔講中共係未回歸之前已經開始滲透香港97回歸後有幾多時間比中共滲透,你睇下台灣/澳洲/
意思係中共係每個功能組別到已經SET晒人
到種票/換票箱你地係阻唔到佢地去做嫁
再最簡單
我地識左我地老母咁多年,你估個柒婆會唔會強行DQ?中共會唔會釋法?放手比個香港你地揸旗?

終於終於終於有正常post啦

求下你地啦香港人，我信你地真係有心想香港好，唔係別有用心既賣港賊，但係真係跪求你地唔好再嗌進攻功能組別啦，因為你地真係拖緊後腿呀。

呢d post 先值得推
由頭到尾都說服唔到自己點解要進攻功能組別
慳返啲力做文宣去宣傳廢除未仲好

我要真普選

推

需要民間討論區
依家開始文宣入屋
到左美國檢討政策,疫情風勢,23條追殺

另一邊廂陳方安生個PLAN 唔知佢地點

呢張圖某個po駁過，貼過嚟回應下張圖迷思：

立法會戰線純粹係攞夠人數否決大部份議案，功能組別係人都知已經嚟唔切光復到，所以大灣暉嗰套話選功能組別其實只係特首選委前哨戰同避免直選嗰邊發生啲咩事
政改的確要經五部曲，但特首選委同功能組別嘅組成其實特首係有權力改變，quote埋基本法
附件一：選委會「各個界別的劃分，以及每個界別中何種組織可以產生選舉委員的名額，由香港特別行政區根據民主、開放的原則制定選舉法加以規定。各界別法定團體根據選舉法規定的分配名額和選舉辦法自行選出選舉委員會委員。」
附件二：立法會「各個功能界別和法定團體的劃分、議員名額的分配、選舉辦法及選舉委員會選舉議員的辦法，由香港特別行政區政府提出並經立法會通過的選舉法加以規定。」
只要將個特首選舉委員會組成嘅選舉嘅頭三組嘅選民base變做三百萬選民選出900名民意代表，而如果pro-民主派別長期區會垃會過半嘅話最後一個政治界都可以保證過152席，咁樣已經同廢左呢組無分別
至於垃會其實就係行新九組方案將每個組別擴大到相對令票票等值從而同單議席單票制無異，達至de facto雙普選。
至於出現DQ/釋法點算大灣暉就係話相信出現DQ/釋法嗰陣就會有足夠政治壓力令美國用人權法制裁港府，同時亦可以sway到更多嘅人去完全支持體制外嘅抗爭

香港唯一能走的方向
抗爭是要寸土必爭的
成功是要有目標和過程的不是一步能登天!
贏功能組別 ---> 贏立法會 ---> 贏特首選委 ---> 香港人自己選擇特首
先有機會走下一步 (立法會普選和特首普選 )

可惜現在整個社會
也不能專注目標和行動
最好能做組織義工隊(幫他們直接填表)
順便組織黃色經濟圈(幫助他們宣傳)
例如生意很差的飲食界+組織勞工界+組織體育 演藝 文化 出版界
飲食界 勞工界(成立工會) 體育演藝文化界( 開體育 演藝)團體

有朋友整左一個AI 極度快速幫你登記功能組別（已更新全部功能組別）

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛
想成功必須先搞好選民登記
地區直選和功能組別
攻破這九個功能組別
香港人便會真正面對共產黨的選擇一國一制
還是一國兩制
1.飲食界
2.進出口界
3.工程界
4.批發及零售界
5.紡織及製衣界
6.建築、測量、都市規劃及園境界
7.勞工界 （3席)
攻破這九個功能組別

若果沒有理解錯誤
飲食界 勞工界(成立工會) 體育演藝文化界( 開體育 演藝)團體
七個人可以<開七個工會>
還可以找(六個人)一齊做基本的種子
這樣有一個人加六個(6+1)
這樣便可以一人可開一個公會(6+1)
六個人無限加入公會(6+1)

3個人( 開體育 演藝)團體 (2個人)一齊做基本的種子 2+1

玩謝功能組別! 趕及明年特首選委選舉!

原來只要營運咗一年既公司，申請個進出口牌，就可以做進出口界選民

我有朋友整左一個AI 極度快速幫你登記功能組別（已更新全部功能組別）

立法會地區直選嘅目標

無錯架
但喺講到尾都喺要求美國(人權法)
所以我都支持可以去進攻功能組別嘅
但喺過程中都喺要一路求美國囉
我只喺覺得好似一路都少咗求美國依一點
講到好似進攻就會贏咁
但喺最重要嘅就好似少咗人理咁

你所講嘅下一步就有啲跳得太多步啦
仲有中央任命要過
仲有改選舉法要過人大

中間個段可以做咩希望可以詳細啲
始終黃色經濟圈除咗飲食界其他都好似無咩人理咁
功能組別點搞成個連登相信都就黎睇過晒

{中間個段可以做咩希望可以詳細啲}
不明白你指哪一段請明確指明好嗎?

{你所講嘅下一步就有啲跳得太多步啦
仲有中央任命要過
仲有改選舉法要過人大}
已經贏咗使乜你會共產黨他們
只要依據中英聯合聲明和基本法管治香港
重建三權分立 公平 公正 公義的社會便可以
有本事共產黨可以隨時收回香港一國一制
香港人已經準備了共產黨這樣做
這是他們的抉擇
也是香港人的抉擇

{中間個段可以做咩希望可以詳細啲}
不明白你指哪一段請明確指明好嗎?

始終黃色經濟圈除咗飲食界其他都好似無咩人理咁
還有一個月的時間
便會錯失機會
又一個(空談)的年代
白白犧牲了這麼多的手足

最好能做組織義工隊(幫他們直接填表)
順便組織黃色經濟圈(幫助他們宣傳)
例如生意很差的飲食界+組織勞工界+組織體育 演藝 文化 出版界
飲食界 勞工界(成立工會) 體育演藝文化界( 開體育 演藝)團體
七個人可以<開七個工會>
還可以找(六個人)一齊做基本的種子
這樣有一個人加六個(6+1)
這樣便可以一人可開一個公會(6+1)
六個人無限加入公會(6+1)

2+1( 開體育 演藝)團體
可以找(2個人)一齊做基本的種子 2+1

玩謝功能組別! 趕及明年特首選委選舉!

這樣便要問我們偉大的泛民主派和社運人士
他們可以做些什麼?
還是坐響度呀!
會成功爭取五大訴求和調查警察的暴力
這些新紮的區議獲得市民授權的
看他們怎樣做
還是詐傻扮懵
做一些所謂他認為的民生事務
對得起被判坐監和死去的手足?

你叻啲好嗎?
兩條腿走路?
你圖表是錯誤的資訊沒有根據的
是[違反基本法中英聯合聲明的]

求外國是下一步
為什麼不可以輸打贏要全力進攻功能組別
輸了做下一步

同時要求外國制裁例如:
保險界和漁農界這些(拗著數的人渣)賣港賊

{你所講嘅下一步就有啲跳得太多步啦
仲有中央任命要過
仲有改選舉法要過人大}
已經贏咗使乜你會共產黨他們
只要依據中英聯合聲明和基本法管治香港
重建三權分立 公平 公正 公義的社會便可以
有本事共產黨可以隨時收回香港一國一制
香港人已經準備了共產黨這樣做
這是他們的抉擇
也是香港人的抉擇

{中間個段可以做咩希望可以詳細啲}
不明白你指哪一段請明確指明好嗎?

始終黃色經濟圈除咗飲食界其他都好似無咩人理咁
還有一個月的時間
便會錯失機會
又一個(空談)的年代
白白犧牲了這麼多的手足

最好能做組織義工隊(幫他們直接填表)
順便組織黃色經濟圈(幫助他們宣傳)
例如生意很差的飲食界+組織勞工界+組織體育 演藝 文化 出版界
飲食界 勞工界(成立工會) 體育演藝文化界( 開體育 演藝)團體
七個人可以<開七個工會>
還可以找(六個人)一齊做基本的種子
這樣有一個人加六個(6+1)
這樣便可以一人可開一個公會(6+1)
六個人無限加入公會(6+1)

2+1( 開體育 演藝)團體
可以找(2個人)一齊做基本的種子 2+1

玩謝功能組別! 趕及明年特首選委選舉!

這樣便要問我們偉大的泛民主派和社運人士
他們可以做些什麼?
還是坐響度呀!
會成功爭取五大訴求和調查警察的暴力
這些新紮的區議獲得市民授權的
看他們怎樣做
還是詐傻扮懵
做一些所謂他認為的民生事務
對得起被判坐監和死去的手足?[/quote][/quote]

依據基本法管治香港=選舉方法要過人大=要理會共產黨他們

{中間個段可以做咩希望可以詳細啲}
順便組織黃色經濟圈(幫助他們宣傳)
點樣宣傳?

佢地諗到點做就唔會坐響度啦
不如你直接啲講埋點做啦

唔好成日批評完唔講可以點
唔係吓吓有靈感知點做架
始終唔喺個個都喺天才
所以直接啲，詳細啲啦

㩒錯不推文

可以詳細啲講吓點違反基本法中英聯合聲明

依D先係討論
我係隔離post講到口水都乾埋 D人都係要試下先知選唔選到黃絲特首

cls 叫人玩功能組別 重玩唔夠？ 香港要普選就要美國幫手依家貿易戰美國已經將香港議程放入談判中

呢點係要宣傳返多d
唔好比人感覺唔洗幫

自己進攻同跪求美國
點解唔可以雙線進行？

之前話選完區議會會冇人出 黎 結果之後果次遊行有幾多人出嚟？

記住 香港人係善忘 但好撚記仇

首先我覺得美國會幫手就一定
但喺以中共嘅痴線，港共嘅弱智
又好難話美國出手之後好快就有效
可能要過一段時間（可能幾個月）先跪低
咁依一段時間就要盡可能阻佢過議案
咁攻功能組別又唔一定係壞事

只喺要分清楚
求美國幫先係最重要

你知道有緊急法? 香港行政獨大 特首最大
你叫玩垃圾會 我投白票啦